頂你~個女仔幾多歲? 推上國際

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

推